立法會選舉有機會取消?

何議員話如果疫症控制唔到
希望政府提早宣傳延期/取消

睇個勢 取消硬

會延後